喺酒店打邊爐係咩玩法？

見到嚇一跳，然後得啖笑

有無打邊爐條友個ig

打邊爐群組

響警鐘？

一陣滅火系統着咗就好笑

食煙房就得
煮野食都問題無

利申 真係無試過

以前聽過人用酒店水煲打邊爐
之後去親酒店都唔會用水煲

以前做酒店 啲印度人成家係房度煮咖喱

聽過日本人飲醉會柯係水煲

印狗係咁多客之中最閪

鬼佬>香港人>中國人>印狗

點止咁簡單，直頭嘔落去

美麗華呢一年真係搞到自己間酒店重衰撚過廣東三寶

煎蛋啊煲粥啊都有

CLS HK

有酒店房係可以煮食 特別request
但唔肯定美麗華有冇

膠袋/保鮮紙

個煲咁細都得?

香港人

依啲都好啲
聽過人用水煲洗底褲

好奇點洗

唔撚係呀

咖哩仔名字由來

就嚟香港人=中國人，個閪既程度